[Web Game]新版 Travian -Travian Kingdom Com7 等緊你

引言
1. travian kingdom 同舊版有咩唔同呢?
相同/似
travian kingdom 目標係一班人係WW附近霸地盤，後期等攻手con左佢再起WW
不同之處
1. 搬村
舊版你一開始個account係邊個方位係冇得變。你想自已條村同朋友相鄰既話要開2村。
但係Travian kingdom 你開始個條村係可以搬位
你可以由(10|10)搬去(29|-31) , 咩方位都得! 所以如果你一開始條村符近好似有好多狼，你就搬就可以。 不過搬村係要搬係一個王國(後邊詳述)領土入邊，之前要有先由國王批准。
2. 節奏快
起個件野如果 有5分鐘就起完既話， 可以免金 instant build。 所以一開始跟住任務做就會可以係20分鐘內 資源田 全3 。
資源量﹑起野時間都比舊版travian 多。
出兵時間﹑起士兵(資源)都比舊版travian 少。
如果你係狼完全可以係2日內 出保開搶，再snowball

3. 壓力比舊版travian 細
如果王國領土入邊有攻擊既話，全個王國成員都會有紅箭咀。 會知道被攻擊目標同到達時間。 好既王國會幫防

4. 資源累積速度快
travian kingdom 入邊個kingdom replace 左舊版 公會，個D 變左做王國
主要搶地盤 財寶。財寶多，成個王國既人賣stolen good 既資源就會越多!

新手攻略
一開AC有 2個role 簡: Governor 同King (但成個遊戲有3個role: governor,king 同duke)

Governor: 打robber hideout ,robber hideout 有資源+stolen good 攞，stolen good 賣左有資源(最多係crop) 一日(24hrs)可能有2-3個到，冇點計過

King: 冇robber hideouts 但可以有收tribute(最少係crop)
以上2個開account 可以簡
---------------------------------------------------------------------
一個公司緊係要有董事，committee 幫手打理。所以王國會有差不多的duke
duke 有hideout 同tribute。但hideout數量會少一半，tribute 多唔多睇你3x3 4x4 多唔多人咁

新玩法
Relocation: 如果你冇入王國，而你又唔係你想入既王國既國界入邊，咁經書信同意既話國王會邀你去relocate 佢國界入邊。但relocate之後你所 有資源田LV 全變0。不過你所用到係資源田既資源全部會係你英雄個inventory 入邊，你想要幾多禁一個制就比番你。
不過， 最重要係你relocate 之後，你會立即有2個hideout hideout 比你打。所以如果你想relocate，緊係要清左hideout先

一開始跟任務做攞資源，清左hideout 再relocate ，一直起兵。 repeat 哩個cycle 你就上搶星
重有英雄撞綠洲 攞經驗等

介面

hea 玩ok？

當然可以

一眾連登仔留意
宜家見到有幾個巴打出現了 5+ !
難得多左時間係屋企 一齊入黎玩啦!

如果玩的話 開AC 係西邊 選governor

PM 我 入盟
ID: Delay no more
國名: LIHKG
我係到既話會relocate 你地!

留名支持
id: gabriellV

LM
ID: Hobbits

人開始多了
短期目標:
secure 西邊WW
15min 後ZZ

想做duke 既話講一下就可以了
duke 要佔地盤

除左要入王國之外
大家記著要入埋secret society
secret society 主要係for 我地連登仔用中文交流(英文都OK) + 睇大家既troop 同crop production
(哩個公開應該冇大問題 ，大家如果覺得 公開兵力有問題可以取消 個權限)

專係for 我地
kingdom chat 係for 外國朋友

岩岩玩緊

點解我無得揀係邊

可以pm 我搬過黎

點pm

1. 找: Delay no more
2. chat
3. 我知道你係邊就可+ 你

記著起野時間5分鐘之內可以instant build
唔洗金
免費的
Delay no more02:28
每日免費Card GAME
每日香港時間早上7點會有一次 免費抽獎 有:
1. NPC
2. 強化武裝
3. instant build等
記著抽就可
Delay no more02:38
Governor 新手攻略
起野次序

1. warehouse
2. granary
3.embassy
4.market
5. 改村名 adventure 派兵打robber hideout

6. 全 Wood Clay IRON Lv 1
7. 一個Wood 一個Clay 一個IRON Lv 2
--------------------------------------------------
* 拆野都可以用instant build feature
Delay no more02:51
主要跟任務做
Delay no more03:39
15田 9 田

1. 15 田9田 盡量搶 其他人佔左既話我地遲D 車平佢
* 主村係15田 9 田都好, 如果人地有>1條村, 個15田比車平既話會冇左- > 其他村會變左做主村
到時我地佔

2. con 村就可

2. Treasure 多 既話 賣一粒 就會比好多crop
之後大家會feel 到
所以 6 田 7 田都可養好多兵

舊版Travian 同Travian kingdom 分別
公會個D 變左做王國
主要搶地盤 財寶

1. Secret Societies : 呢種盟係一個秘密租織,無要求你既村莊位置,任何玩家都可以加入,所有高登仔都會先入呢個SS同其他巴打取得聯繫先. 同SS可共享戰報
2. Alliance/Kingdom: 同Alliance可以一齊搶treasure,一齊擴展領土,亦係新版travian既精彩地方!
Kingdom: kingdom由一位King,一(數)位duke,同埋領土內既governors組成, 只有King可決定入邊個Alliance, Kingdom內其他玩家一定要跟King既Alliance
Alliance: Alliance 是由三個Kingdom組成,內有三個Kings,同埋Kings領內既所有governors.
---------------------------------------------------------------------------------------
國王 保護期7天,開啟財寶庫後,會隨著村莊人口增加領土,500人大約是7*7,
領土內的州長可加入王國,國王可以向王國內的州長收稅
目前國王非常重要,前中期攻擊榜防守榜多半都有國王,
如果跟到爛王,看有沒有機會村莊轉移,或者把2村開在強王的領土,
就有機會加入,如果2村要開9田,最好開在王國的領土裡
2村15田就看能不能跟國王要個公爵
國王沒辦法打盜賊
州長 保護期7天,有盜賊可以打,盜賊會有財寶,可將財寶賣給國王,
財寶也可打別的國王或公爵取得
公爵 從州長中任命,國王最多可任命7位,財寶越多可以任命越多,
公爵可以選擇一個村莊開啟財寶庫,並且增加領土
同盟 可以有3個國王,勝利點共享,財寶領土綠洲不共享
領土大小非常重要,村莊在領土內被打,整個同盟都可以看到標記,
王國收集到第二階段的財寶後,應該會多一個king tax,可增加木磚鐵總產量10%,
舉例; 4446資源村的3000總產量+300=3300總產量
所以很少人會為了木磚鐵綠洲開村在領土外
村莊在王國內賣財寶,可以多拿到米,米的數量跟王國收集到的財寶有關,
通常正常的王國,前期都是滿滿的米
綠洲7*7內誰都可佔,但多了影響力排名,排名越高加成越多,
影響力 = 村莊人口/距離遠近,國王的綠洲可以駐兵增加產量,
駐兵沒有上限,駐兵產量有上限(25%綠洲=250,50%綠洲=500)
駐兵前期好用,蓋個1等大使館就可得到加成
強盜有分為
Robber Hideouts 盜賊窩? 在地圖上只有本人能看到,固定開在主村附近,
建議是產攻擊兵去撞,可以拿到資源跟財寶,得到資源都可以大於死兵,
如果不想清盜賊,盜賊會攻擊村莊一次就停止(不確定?)
Robber Camps 強盜營? 王國內的人都可以看到,隨機出現王國內的每個領土,
所以如果領土是東一塊西一塊,那就非常不好清了,每個強盜窩,需要攻擊2~5次,
同一個強盜窩每個人只可攻擊一次,出現後會倒數計時,沒被攻擊盜賊就會反打,

由於越来越多巴打加入 我主村付近冇乜空位招人
所以
宜加急需巴打幫手做duke OR 開分盟擴大領土，令到更多巴打有空位入黎

我地既短期目標係secure 西邊既WW:
1. 招人 ﹑擴大領土﹑發展
2. 監視周邊既有潛力既王國及抑制佢地發展
以下係我地理想中既勢力圈:

黑色圈係我地將來形成既勢力範圍
紅色交叉既位置係暫定duke既位置
---------------------------------------------------------
宜加想新加入且有經驗﹑想做king既巴打 :

1. 想做king既巴打
1.1 開AC 簡king組LIHKG 第二分盟 係西邊 (名自已定)
1.2 睇下位置係唔係右邊既黑色圈之內
1.3 開始招人係個到發展
---------------------------------------------------
2. 想做duke既巴打
2.1 Governor 開村/開AC 係 左叉 的位置........一個
2.2 Governor 開村/開AC 係 中叉 的位置........一個
* 交叉周邊位置(唔好差好遠都OK)
Total:招2個 duke
之後我會appoint 你做duke 。跟手起treasury 就ok

-----------------------------------------------------------------------------------------------

想做通知﹑LM 就可

not try hard
for fun only

羅馬前期係咪唔好打鳩人

ios 既travian kingdom 一唔一樣

兵比其他貴
一開始主要係1)搶，以戰養戰。 2) 種田

搶死羊慢慢發展比較好
搶活羊就係佢地訓覺先搶
* 雞鞋會自動走兵
*搶活羊就係佢地訓覺搶有著雞鞋個D
會少左風險

但唔好打高盧先 怕有traps

ios android 令你可以係手機access 你個account
你有1)新conversation
2) 比人打 等消息會好似whatsapp 敢 彈D notification出黎

琴日係(16,-20) 開左村

留名

我周圍可以搬人黎既空位差唔多搬得7788
需要新duke 擴大領土幫手搬更多巴打入黎

如果真係冇位既話 大家可以去信我周圍 既king 話你要加入佢地
佢地就會幫你relocate 。
記著去我地王國周邊既地方潛伏。
之後等到合適時間就可以quit 左佢地 join 我地

LM
ID: Cloudboy

真係開始多人了

記著開係西邊
重有
1)記著起野時間5分鐘之內可以instant build
唔洗金
免費的
2)入secret society (你會見到invitation)

招duke 同 第二分盟既king and dukes

Question : 為何要2個分盟'

30日後會有kingdom union
2個kingdom 會合併
更大既地盤 同多treasure

引用人地舊Post

改版內容:

King/Governors:
新系統, 主要係令一個區域入面嘅玩家共同合作
King(玩家)會有一個領土範圍, 而入面嘅玩家會成為Governors. King可以喺範圍內嘅所有玩家收稅(資源), 所以King玩法係要保護自己嘅Governors, 以免減少自己收入

Governors角色係俾人收稅, 不過可以透過賣Treasures俾King去換資源, 而Treasures可以透過打Robbers(地圖入面NPC村莊)或者帶英雄打其他玩家獲得
另外Governors係自動跟隨Kings嘅聯盟, 佢入邊你入邊

新手任務完之後係要你選擇做King/Governor, 不過呢兩個角色可以隨時互換

Alliance:
聯盟系統大改咗, 新版單一個Alliance入面只能夠有3個Kings
所以舉例如果你喺某個想入嘅聯盟範圍以外, 你只能夠開新村落其中一個King範圍內

聯盟計分方法都有變, 叫Victory Point (VP)
VP每日計一次, 計分法係計聯盟內Treasures總數, 2個Treasures就+2分, 10個就+10分, 如此類推
所以如果太遲先開始儲Treasures, 咁VP就好可能落去其他聯盟好多

Secret Societies (SS):
即係舊版Alliance, 由於新版Alliance收人需要依照位置去收人, 所以就衍生SS出嚟
加入SS唔會顯示喺玩家Profile度, 所以如果要入敵對聯盟做間諜, SS就可以發揮到作用
------------------------------------------------
引用舊Post新手Q&A:

點先開到2村?
滿意3個條件:
-2000 Culture Point (Town hall開一次party就有任送夠)
-10級 Residence (唔好起錯Palace)
-3隻Settler

我玩既時間唔多, 又唔想做羊, 點好?
做Governor,建議你防兵同人口至少有1:1比例,令敵人搶你都冇著數就自己唔會郁你, 同埋2村開過黎入聯盟生防兵(聯防係呢隻game既靈魂)

我玩既時間好多, 又可以點做?
實力有返咁上下既巴打們,可以做我地king既duke, 唔需要交稅, 但要為佔地盤而開村

咩係15田,9田?
因為每隻兵都會食糧, 主村開15田/9田可以養好多兵, 攻兵村專用

好驚出保護期
冇野好驚, 你正常keep住有兵有資源田冇人會郁到你

唔課金會唔會冇得打?
唔會, 當時課左會有著數啦, 我都建議少貨買個starter pack, 但隻GAME好睇合作, 齊心就唔怕課金王

我要出街/去旅行幾日冇得上網,點好?
可以係 set其他玩家做你sitter(代管)或者duals(一齊共玩acc)咁就唔怕啦,我相信短時間既話好多巴打都可以幫

電話版好唔掂喎,點搞?
官方個APP已經出左

又或者用teamviewer遙控自己屋企部電腦玩啦

新加入的係哩個回覆加
巴絲list:
1. Delay no more (King)
2. foreverlim(Governor)
3. Kreuz(Governor)
4. Hot Lemon Water (Governor)
5. gabriellV(Governor)
6. Hobbits(Governor)
7. Moyi(Governor)
8. Sunny10(Governor)
9. Cloudboy(Governor)
10. 存檔死清光(Governor)
11. 我愛林鄭(Governor)

新手係咪冇得揀個地方起西邊？

應該可以的

我周圍可以搬人黎既空位差唔多搬得7788
需要新duke 擴大領土幫手搬更多巴打入黎

如果真係冇位既話 大家可以去信我周圍 既king 話你要加入佢地
佢地就會幫你relocate 。
記著去我地王國周邊既地方潛伏。
會有新duke 開係上邊既示意圖付近黑

之後等到合適時間(2日到3日)就可以quit 左佢地
再易旗join 我地LIHKG
--------------------------------------------------
所以，你地可以一開始 去信我地王國付近既kings 如:
1. Drakoon
2. Oklazzz
3. Mamba Out
4. theForceMireia
跟佢講話想入佢王國 ，比埋你想搬既位置佢地(如: (-40|-1) )
然後想relocate 個邊發展
之後離開佢個kingdom, 等我duke 開埋treasury 有influence area 就可以 入到盟了
潛伏行動開始
---------------------------------------------------------------------
TIPS:
1.記著起野時間5分鐘之內可以instant build
唔洗金
免費的
2. 入secret society (你會見到invitation)

3. card game (禁地圖右邊個silver coin----> card game ) 每日香港時間早上7點免費一次
4. 開西邊

新加入的係哩個回覆加
友盟 Wuhan Virus--------> king = Mamba Out
巴絲list:
1. Delay no more (King)
2. foreverlim(Governor)
3. Kreuz(Governor)
4. Hot Lemon Water (Governor)
5. gabriellV(Governor)
6. Hobbits(Governor)
7. Moyi(Governor)
8. Sunny10(Governor)
9. Cloudboy(Governor)
10. 存檔死清光(Governor)
11. 我愛林鄭(Governor)
12. Wuhan Virus
13. EvilKeeper

新加入的係哩個回覆加
友盟 Wuhan Virus--------> king = Mamba Out
巴絲list:
1. Delay no more (King)
2. foreverlim(Governor)
3. Kreuz(Governor)
4. Hot Lemon Water (Governor)
5. gabriellV(Governor)
6. Hobbits(Governor)
7. Moyi(Governor)
8. Sunny10(Governor)
9. Cloudboy(Governor)
10. 存檔死清光(Governor)
11. 我愛林鄭(Governor)
12. Wuhan Virus
13. EvilKeeper
14. LiberateHK

我周圍可以搬人黎既空位差唔多搬得7788
需要新duke 擴大領土幫手搬更多巴打入黎

如果真係冇位既話 大家可以去信我周圍 既king 話你要加入佢地
佢地就會幫你relocate 。
記著去我地王國周邊既地方潛伏。
會有新duke 開係上邊既示意圖付近黑

之後等到合適時間(2日到3日)就可以quit 左佢地
再易旗join 我地LIHKG
--------------------------------------------------
所以，你地可以一開始 去信我地王國付近既kings 如:
1. Drakoon
2. Oklazzz
3. Mamba Out (巴打frd 來的) 就pm 佢入佢盟啦
4. theForceMireia
跟佢講話想入佢王國 ，比埋你想搬既位置佢地(如: (-40|-1) )
然後想relocate 個邊發展
之後離開佢個kingdom, 等我duke 開埋treasury 有influence area 就可以 入到盟了
潛伏行動開始
---------------------------------------------------------------------
TIPS:
1.記著起野時間5分鐘之內可以instant build
唔洗金
免費的
2. 入secret society (你會見到invitation)

3. card game (禁地圖右邊個silver coin----> card game ) 每日香港時間早上7點免費一次
4. 開西邊

1村可以搬走？
咁係唔係搬咗先升田？

係

更新: 新開AC開係西邊我周圍可以搬人黎既空位差唔多搬得7788
需要新duke 擴大領土幫手搬更多巴打入黎

每個人既意見都係好重要
希望多D比意見 ，冇大台的
大家一齊傾個計劃出黎(係Secret society or secret society or 哩到)
Mamba Out amba Out 既WuHanCV都係巴打來的

不過以下係暫定計劃 :

1. )招人 同 secure 黑圈 1 同2 同WW (座山)之內既領土
1.1) 搶 9 田15 田
---> 外國朋友不加入我們的---> 打9 ﹑ 打車平
----> 外國朋友搶了9田15田 但不加入 ﹑後期車平就可以了
點做?
--Mamba Out amba Out 既WuHanCV都係巴打來的
---PM 佢入個盟。

30 日後會有kingdom Union 將2個勢力合併
如果真係冇位既話 大家可以先係上述講過個area 入邊潛伏
點做?
去信我周圍 既king 話你要加入佢地 如:
1. Drakoon
2. Oklazzz
3. theForceMireia
跟佢講話想入佢王國 ，比埋你想搬既位置佢地(如: (-40|-1) )
然後relocate 去個邊發展
等到有duke 開埋treasury 有influence area 就可以quit 左佢地
再易旗join 大家庭

2) 入secret society
----先PM 我確認你係巴打

---我會invite 你
----入得都係香港人

---------------------------------------------------------------------
TIPS:
1.記著起野時間5分鐘之內可以instant build
唔洗金
免費的
2. 入secret society (你會見到invitation)

3. card game (禁地圖右邊個silver coin----> card game ) 每日香港時間早上7點免費一次

最大威脅似係-28, -7 Angar29盟

上網揾咗個bot

唔知會唔會畀人ban

travian plus 有羊單 無限個
10金 可以用5日
10金=2000銀
每12小時都會任務做 5日之內草夠2000銀綽綽有餘

仲有一個 刷金大法:
< ----disposable email

1. 開一個com1x3 ac 做king 黎relocatete用
2. 用你com7 AC 去invite friend ----用上邊條link
3. 用個被invited AC 去com1x3 om1x3 簡governor.
4. 用speed settling 方法
5.計好時間 最快5小時 有20金
6. 開2個browser 同時刷 半日就有40金到

*我刷左80金
* 唔洗一直MON 著 ，一日上幾次最慢慢刷都得

高盧人喔
最快5小時 意思係
2.5 小時起開拓
level up 行宮 1 - 5 lv
一小時拆行宮
再精確計可能更少

Lm
ID: TimO

留名

新加入的係哩個回覆加
友盟 Wuhan Virus--------> king = Mamba Out
巴絲list:
1. Delay no more (King)
2. foreverlim(Governor)
3. Kreuz(Governor)
4. Hot Lemon Water (Governor)
5. gabriellV(Governor)
6. Hobbits(Governor)
7. Moyi(Governor)
8. Sunny10(Governor)
9. Cloudboy(Governor)
10. 存檔死清光(Governor)
11. 我愛林鄭(Governor)
12. Wuhan Virus
13. EvilKeeper
14. LiberateHK
15. Patrick Star
16. TimO
17. Caligula_RE
18.Prairie Fire
19. Home
20. Orangemood
21. 高度懷疑

搵田神器

有埋其他功能 自己摸索

Travian statistics

新加入的係哩個回覆加
友盟 Wuhan Virus--------> king = Mamba Out
巴絲list:
1. Delay no more (King)
2. foreverlim(Governor)
3. Kreuz(Governor)
4. Hot Lemon Water (Governor)
5. gabriellV(Governor)
6. Hobbits(Governor)
7. Moyi(Governor)
8. Sunny10(Governor)
9. Cloudboy(Governor)
10. 存檔死清光(Governor)
11. 我愛林鄭(Governor)
12. Wuhan Virus
13. EvilKeeper
14. LiberateHK
15. Patrick Star
16. TimO
17. Caligula_RE
18.Prairie Fire
19. Home
20. Orangemood
21. 高度懷疑
22. SpareRibs
23. Roger Lihkg
24. thinkibb

剩係simcity供糧得唔得

啱晒扮工

當然 OK
active 有active 玩

冇咁active 有冇咁active 玩
每日 起幾隻防兵比treasury village 起下野
做king / duke 收稅都fatfat

留名 lord catland

強烈建議用電腦玩
App版有啲數字會失蹤
兼且冇七點抽卡個粒制
得閒睇吓情況先用手機

最重要係個app load十世都未load到
慢到嘔

我10年前用nokia 手機，開佢啲19 browser
玩網頁版都快過佢

屌
手機開web browser玩仲快過app

又有得抽卡

個APP 好撚慢

不過建議download 左佢

因為你比人打佢可以係手機提你

算係唯一好處

pish

Tui

新加入的係哩個回覆加
友盟 Wuhan Virus--------> king = Mamba Out
巴絲list:
1. Delay no more (King)
2. foreverlim(Governor)
3. Kreuz(Governor)
4. Hot Lemon Water (Governor)
5. gabriellV(Governor)
6. Hobbits(Governor)
7. Moyi(Governor)
8. Sunny10(Governor)
9. Cloudboy(Governor)
10. 存檔死清光(Governor)
11. 我愛林鄭(Governor)
12. Wuhan Virus
13. EvilKeeper
14. LiberateHK
15. Patrick Star
16. TimO
17. Caligula_RE
18.Prairie Fire
19. Home
20. Orangemood
21. 高度懷疑
22. SpareRibs
23. Roger Lihkg
24. thinkibb
25. Kasi
26. fiveone
27.唔撚明
28. Wuhan Lo
29．Innocent
30. Lord Catland

繼續推，等多啲人見到

定期pish

更新: 新開加入既巴打PM ID: Delay no more 搬村 TG group快出世了

每個人既意見都係好重要
希望多D比意見 ，冇大台的
大家一齊傾個計劃出黎(係Secret society or secret society or 哩到)
Mamba Out amba Out 既WuHanCV都係巴打來的

不過以下係暫定計劃 :

1. )招人 同 secure 黑圈 1 同2 同WW (座山)之內既領土
1.1) 搶 9 田15 田
---> 外國朋友不加入我們的---> 打9 ﹑ 打車平
----> 外國朋友搶了9田15田 但不加入 ﹑後期車平就可以了
點做?
--Mamba Out amba Out 既WuHanCV都係巴打來的
---PM 佢入個盟。

30 日後會有kingdom Union 將2個勢力合併
如果真係冇位既話 大家可以先係上述講過個area 入邊潛伏
點做?
去信我周圍 既king 話你要加入佢地 如:
1. Drakoon
2. Oklazzz
3. theForceMireia
跟佢講話想入佢王國 ，比埋你想搬既位置佢地(如: (-40|-1) )
然後relocate 去個邊發展
等到有duke 開埋treasury 有influence area 就可以quit 左佢地
再易旗join 大家庭

2) 入secret society
----先PM 我確認你係巴打

---我會invite 你
----入得都係香港人

---------------------------------------------------------------------
TIPS:
1.記著起野時間5分鐘之內可以instant build
唔洗金
免費的
2. 入secret society (你會見到invitation)
3. card game (禁地圖右邊個silver coin----> card game ) 每日香港時間早上7點免費一次
-----------------------------------------------------------------------------------------------
COPY from 舊高登post
盟規:
1. 必須盡量配合基本聯防,將心比己,你都想比人打時有巴打黎支援啦?
2. 必須配合聯防運糧安排,你都唔想自己防兵餓死架?

5. 配合定期兵檢安排,每次兵檢會給予合理時間肥佬既人去補救,都肥既就只好踼出list.
6. (新版盟規) 如果想同HKG一齊玩既,請盡量開村係HKG盟既Kingdom入面,呢隻game係要求你咁樣先可以入到個alliance一齊玩,所以除左搶十五/九田既,請開村係HKG 三個盟既kingdom入面

做到以上幾點既,就係真連登仔,真巴絲,大把鬼佬蝗蟲肥羊等住比我地打,狼都打到佢羊,做唔到既,一世被蝗蟲踩住頭恥笑,抬唔起頭做人

Travian Kingdom 車肥羊王國 (HKG) 教學

開AC地點選WEST,之後聯絡巴打加入Secret societies同line作為初步成員先

Q2)點先開到2村?
滿意3個條件:2000 culture point(town hall開一次party就有任送夠), 10級residence(唔好起錯palace),3隻settler(起完residence個任就會送資畀你出)

Q3)我玩既時間唔多, 又唔想做羊, 點好?
做governor,建議你防兵同人口至少有1:1比例,令敵人搶你都冇著數就自己唔會郁你, 同埋2村開過黎入聯盟生防兵,為HKG聯盟出一分力(聯防係呢隻game既靈魂)

Q4)我玩既時間好多, 又可以點做?
實力有返咁上下既巴打們,可以做我地king既duke, 唔需要交稅, 但要為佔地盤而開村

Q6)我畀巴打搶,點解會咁?
呢隻GAME時間多有時間多既玩法,少有少玩法,但如果你幾日唔online或者做肥羊任人搶既話我地都幫唔落, 益街外人不如益返巴打
但你做好本份(走資/生防兵)我地絕對會幫你!

Q7)我而家入左大盟,好似好安全,唔入HKG住得唔得?
人各有志,入大盟的確好似好安全,但身為高登仔會怕對抗大盟咩? 唔入HKG就各有各玩啦

Q8)點樣先做到高手?
其實成隻GAME基本上就係不停搵既資源, 方法有

Q9)咩係15田,9田?
因為每隻兵都會食糧, 主村開15田/9田可以養好多兵, 攻兵村專用

Q10)研發咩好?
隻GAME所有研究(academy/smithy)都係跟村(每條村都要重新研發)所以初期只用係必要既野就夠,唔好貪多

Q11)好驚出保護期
冇野好驚, 你正常keep住有兵有資源田冇人會郁到你

Q12)唔貨金會唔會冇得打?
唔會,當時貨左會有著數啦, 我都建議少貨買個starter pack, 但隻GAME好睇合作, 齊心就唔怕課金王

Q13)好多時唔知起乜好?
跟任做基本就都保到你去2村架喇, 玩到2村都唔知做乜? 開3村囉

Q14)我仲係好怕畀人打,點好?
出偵兵,你有偵兵係條村,人地要數量多過你既偵兵先偵到,通常偵唔到都唔會亂咁出兵打你

Q15)我要出街/去旅行幾日冇得上網,點好?
可以係 set其他玩家做你sitter(代管)或者duals(一齊共玩acc)咁就唔怕啦,我相信短時間既話好多巴打都可以幫到你

Q16)電話版好唔掂喎,點搞?
唯有期望官方個APP快D出,又或者用teamviewer遙控自己屋企部電腦玩啦

有用資料
a) 仲可以提下新手搶人之前要偵下人, 因為呢一版TR 基本一出世個個都有兵, 小心為上. 如果人地有英雄係屋企就要睇下人地英雄裝備, 有雞鞋會自動走兵.

b) 等佢地唔好以為一下就清到人地兵, 結果人地走左兵, 之後有日ONLINE返黎比人清返你兵

c) 仲可以提新手多用Rally Point ge Combat simulator, 衡量過先出兵, 免得死傷慘重, 然後比人羊化

HERO 升lv 點數點分配好?
頭7日內我要徴幾多兵好?
點捉動物? 一個HERO入山帶住籠會自動捉動物?

要打人 ﹑開羊﹑撞綠洲就全點攻
殺怪殺兵有經驗 冇攻會扣好多血

差唔多200人口出保先起

英雄帶上 籠 去綠洲 按attack mode

係咪用app玩

app 加 電腦

睇到個post開左黎玩新手廢到自己係咩方位都唔知可唔可以加入

in game pm 我

仲係3個勢力嗰陣玩過
而家有乜特別

節奏快左好多
介面好睇左

上邊有詳細講

要課金？

唔洗
LI 隻game 人多就會勁

新手 唔識去西邊
ID:林鄭柒婆

已畀人開緊波 儘快入tg
[url][/url]

大力推

網上建國，仲有冇D game可以打中國人

推

新加入的係哩個回覆加
友盟 Wuhan Virus--------> king = Mamba Out
巴絲list:
1. Delay no more (King)
2. foreverlim(Governor)
3. Kreuz(Governor)
4. Hot Lemon Water (Governor)
5. gabriellV(Governor)
6. Hobbits(Governor)
7. Moyi(Governor)
8. Sunny10(Governor)
9. Cloudboy(Governor)
10. 存檔死清光(Governor)
11. 我愛林鄭(Governor)
12. Wuhan Virus
13. EvilKeeper
14. LiberateHK
15. Patrick Star
16. TimO
17. Caligula_RE
18.Prairie Fire
19. Home
20. Orangemood
21. 高度懷疑
22. SpareRibs
23. Roger Lihkg
24. thinkibb
25. Kasi
26. fiveone
27.唔撚明
28. Wuhan Lo
29．Innocent
30. Lord Catland
31. 林鄭柒婆
32. Mars
33. TomShing
34. Uaena
35. DY village
36. Southpark

新加入的係哩個回覆加
友盟 Wuhan Virus--------> king = Mamba Out
巴絲list:
1. Delay no more (King)
2. foreverlim(Governor)
3. Kreuz(Governor)
4. Hot Lemon Water (Governor)
5. gabriellV(Governor)
6. Hobbits(Governor)
7. Moyi(Governor)
8. Sunny10(Governor)
9. Cloudboy(Governor)
10. 存檔死清光(Governor)
11. 我愛林鄭(Governor)
12. Wuhan Virus
13. EvilKeeper
14. LiberateHK
15. Patrick Star
16. TimO
17. Caligula_RE
18.Prairie Fire
19. Home
20. Orangemood
21. 高度懷疑
22. SpareRibs
23. Roger Lihkg
24. thinkibb
25. Kasi
26. fiveone
27.唔撚明
28. Wuhan Lo
29．Innocent
30. Lord Catland
31. 林鄭柒婆
32. Mars
33. TomShing
34. Uaena
35. DY village
36. Southpark
37. COVID-19

巴絲list:
1. Delay no more (King)
2. foreverlim(Governor)
3. Kreuz(Governor)
4. Hot Lemon Water (Governor)
5. gabriellV(Governor)
6. Hobbits(Governor)
7. Moyi(Governor)
8. Sunny10(Governor)
9. Cloudboy(Governor)
10. 存檔死清光(Governor)
11. 我愛林鄭(Governor)
12. Wuhan Virus
13. EvilKeeper
14. LiberateHK
15. Patrick Star
16. TimO
17. Caligula_RE
18.Prairie Fire
19. Home
20. Orangemood
21. 高度懷疑
22. SpareRibs
23. Roger Lihkg
24. thinkibb
25. Kasi
26. fiveone
27.唔撚明
28. Wuhan Lo
29．Innocent
30. Lord Catland
31. 林鄭柒婆
32. Mars
33. TomShing
34. Uaena
35. DY village
36. Southpark
37. COVID-19
38. Bear
39. Rah

巴絲list:
1. Delay no more (King)
2. foreverlim(Governor)
3. Kreuz(Governor)
4. Hot Lemon Water (Governor)
5. gabriellV(Governor)
6. Hobbits(Governor)
7. Moyi(Governor)
8. Sunny10(Governor)
9. Cloudboy(Governor)
10. 存檔死清光(Governor)
11. 我愛林鄭(Governor)
12. Wuhan Virus
13. EvilKeeper
14. LiberateHK
15. Patrick Star
16. TimO
17. Caligula_RE
18.Prairie Fire
19. Home
20. Orangemood
21. 高度懷疑
22. SpareRibs
23. Roger Lihkg
24. thinkibb
25. Kasi
26. fiveone
27.唔撚明
28. Wuhan Lo
29．Innocent
30. Lord Catland
31. 林鄭柒婆
32. Mars
33. TomShing
34. Uaena
35. DY village
36. Southpark
37. COVID-19
38. Bear
39. Rah
40. XI_JIN_PING

pish一下等多啲人見到

輕輕一推

push

好

我要在頭7日內徵幾多兵先守到?
人口>200, 資源田大部份6,除左有3個石地係lv.5
39羅馬步,41防兵,10帝國兵,5偵騎9輕騎7重騎
3鼠1蛛7蛇9豬3狼6象

巴打們會聯防的
已經成功守過百米兵

人口兵力按近1比1比較好

巴絲list:
1. Delay no more (King)
2. foreverlim(Governor)
3. Kreuz(Governor)
4. Hot Lemon Water (Governor)
5. gabriellV(Governor)
6. Hobbits(Governor)
7. Moyi(Governor)
8. Sunny10(Governor)
9. Cloudboy(Governor)
10. 存檔死清光(Governor)
11. 我愛林鄭(Governor)
12. Wuhan Virus
13. EvilKeeper
14. LiberateHK
15. Patrick Star
16. TimO
17. Caligula_RE
18.Prairie Fire
19. Home
20. Orangemood
21. 高度懷疑
22. SpareRibs
23. Roger Lihkg
24. thinkibb
25. Kasi
26. fiveone
27.唔撚明
28. Wuhan Lo
29．Innocent
30. Lord Catland
31. 林鄭柒婆
32. Mars
33. TomShing
34. Uaena
35. DY village
36. Southpark
37. COVID-19
38. Bear
39. Rah
40. XI_JIN_PING
41. HappyFML
42. standwithHK
43. Orbita
巴絲們快D 入黎一齊玩
宜加加入的請PM Mamba Out 入佢盟吧 我哩邊人源足

另招一個巴打入 獅子 盟 做spy
佢個王國都會好多chatroom 同report room
定期R D 消息比我地就OK了

快啲嚟我地個tg gp啦，個app真係好撚廢

以前玩過少少travian
同fd玩同一個帳
想問而家入會唔會太遲, 同埋唔係好記得啲操作

唔遲
，最多再過檔去其他server

啱啱開帳
同介面以前travian好唔同

捉動物點先好

唔識英文

有咩唔明可以入tg問

電腦版你指住動物會講畀你聽佢有幾多防
愈高防愈好

好, 今晚開

想join 但係已經太遲
之前玩過一輪kingdom
試過兩日內起村大法 去左條火星15田
但發覺同舊板玩法好唔同(舊板起到好遠 之後慢慢升田平倉發展)
新板如果起得太遠無得比treasure自己個王國同國王

想問下如果想做Duke 係咪自己防一定要夠多 但又維持到可以打robb既兵力? 高盧/條/羅馬邊個最好(我暫時睇好似條最好 前期睇下做唔做到狼 做唔到再鳩縮玩防 好過羅馬得步兵做到防 但無防手型騎兵， 而高盧玩攻又廢過其他族)

3月3 有3x ser
3月7有com 2

其實有人聯防你就ok
做Duke king有收稅 資會多governor好多

我自己覺得king duke做攻手好d

宜家大概有50人到

之前得三個朋友玩 所以做防手
我覺得duke爽過king但15田依家重唔重要

15田 綠洲 50% 25 %開金
只種米田
開金平倉 秒起米田
你資源就會多過人好多

大使館10級佔兩個好爽 但要好綠州有啲難
平倉都比之前貴左 3金變5金

10號同24跑都有新SER 有冇巴打一齊去玩

有了
遲D有新post
會先係再通知

帶埋我

下次加密。

豬隊友，好灰丫，頂，整漫畫算

笑到我啲腸跌哂落地

好想私了佢

真心on9

發生乜事冇左SECRET SOCIETY?

有巴打被對家sit
ss 入邊兵力 邊個係spy
對話 比人睇曬

今輪錯過咗 想join一齊玩下一輪

聽日3x com2或者10號1x com2都有人玩

係咪有tg谷交流下

由於com7 開局開得太急，一開始招人既位置不太好，所以今次既com7 就當係practice run
(sor )

我地有好多人會認真玩黎緊既com2(當然都有一部份人玩埋com2x3)
以下係新ser 開既時間:
COM2x3
3月3 日 香港晚上9點
COM2
3月10日香港晚上9點

-----------------------------------------------------------------------------------------------
由於com7 的事故，我可能要打一下5P字:
嘉蜜的有 公海TG(主要係com7的人，當中大部份人會去com2)
又有黎緊有關com2既google doc . 入邊有遲D會有攻略,巴打名單等

雖然嘉蜜對非會員不友好，但歡迎任何人一齊玩! 畢竟人多力量大 更何況我地係連登仔!!!!!
(遲D我會開新post, 會有我地king的ID， 到時你地ingame pm 巴打同講下野證明你係香港人就OK 之後會比tg link ss invitation等)

我記得以前吹雞都有成150人UP, 希望 黎緊可以keep 住人多!

幫推

咁刺激都冇人玩

新手加入
com7依家係未唔玩

棄了
com2x3
同com2
com2x3 可pm

留個名先，入左tg

[Web Game]新版 Travian -Travian Kingdom Com2 等緊你

想玩x1

新手。我淨係見到com2 ?

我知點select world 了。

香港人出來